到底呢度有無人食過狗肉

其實係咩味呢

同你條j差唔多味

食過，似羊肉，冇蘇味

冇乜味 d肉好淋 食落唔似狗肉
利申：係大陸食 比人坤左去食

返大陸飲，有一煲不知名既肉，我唔敢食，食到半路有人嘴賤問咩肉嚟，待應話狗肉。嚇到我兩個西人堂妹立即爆喊

以前返廣州成日食 果d係好以養豬咁養來食既

Details

我好細過咬過一口，覺得好撚苦就吐咗出黎。

發夢食過自己屋企隻汪，仲要食得好開心 起身勁sad

潛意識

你地死啦 連登班愛狗撚為左狗咩都做得出架 一陣出黎咬撚死你地